買樓正能量！求分享！

現有資金大約85萬，
同男朋友一共入息每月約5萬，
都係第一次置業，
目標至少買三百呎，
唔介意大西北，
有冇可能成功上車？
求分享成功例子

500萬樓 9成按 無問題

天水圍wetland

我擔心銀行唔肯借9成，又擔心俾完首期之後，仲要俾D雜費，例如驗樓、律師費會唔夠錢俾。

500萬樓真係得？

你有冇勵志故事分享？

律師費幾千蚊
驗樓自己驗

爆SARS 入貨

照計冇問題
首期500k
稅 樓價3%
佣金 樓價1%, 可以試下傾低啲
律師費10k內
驗樓搵裝修朋友上去望下得
一手樓先搵人驗收
仲有少少錢買傢俬
量力而為，加油

印花稅呢

5萬蚊收入證明應該可借到500萬 (借30年計)
(印花稅、律師費、佣金、保險)20幾萬的話，
60萬可能只可做到一成首期。

良好信貸紀錄500零萬非唐樓、非村屋、無租約嘅樓應該無問題，
搵定幾間銀行問下。

你幾大？
我11月單拖買300呎550萬樓
首期150萬揾4萬做2成

唔洗去到咁盡500萬既
仲要留錢裝修喎
睇下有冇450萬

想問agent commission 傾低個到，係咪應該傾好樓價 決定買再同agent 講平d commission ? 通常可以傾到幾錢到

岩岩想賣樓，大西北2房3百幾尺唔洗裝修有冇興趣？

有

有撚排跌，依家咪買。

500萬大西北
可考慮尚悅

買嘉湖兩房
四百尾至五百頭都有

邊區呢

有無資料可以睇睇？